香港人關心綠帽多過螺絲帽

討論港鐵豆腐渣工程只得小貓三兩隻 爆完料之後啲報告吱牙膏咁出 結果又係無人理 一講馬國明戴帽個個又填詞又二次創作 香港係咪無救

幾時睇到冇人討論紅磡站？

咪話咗小貓三兩隻 幾時話無人討論

咁幾時睇到小貓三四隻討論？

班child登仔會老羞成怒入黎屌鳩你

上面已經有 我撤退先

?

你有興趣可以數下綠帽單嘢有幾多個post 今次主要唔係要討論post數量多寡 係探討公眾取向、讀者心態問題

你諗下陳冠希啲相仲有冇人講？
不過第一句同第二句係咪自相矛盾？

港豬係咁嫁啦
如果唔係,香港就唔會咁多問題出現啦

估到你咁講所以加返「你有興趣可以數」

仲有人講陳冠希，所以咪話大眾關注埋啲無聊嘢

was but true

Sad*

On9 iPhone auto-correct

綠帽都有人七點鍾出黎回應下。螺絲帽?

港鐵？玩完咗好耐，等到有單溫州動車就正式接軌

香港人睇人仆街爽得多

你個幾粒都冇得叫港豬性高潮
求其話下咪又係睇人仆街

比左資料你又點，我話比你聽OK就OK，不管你信不信，反正我就是信了，你哋搭過倫敦地鐵就知香港好，香港地鐵樣樣都比日本好，成世人最憎有人話我涼薄，係冇智慧嘅言論，你哋咪阻住地球轉

港鐵回應完畢

真係仲有人諗希希啲歷史咩？

過多一兩日啲人連許志安食邊個都唔記得啦
睇吓梁榮忠？